GME, 想試下上熱門

好似有GME 就上到熱門咁